我真係痴撚線

如果我係佢 都驚撚到仆街

屌你老味 好掙扎

on9

下典解牙

T^T

😘

miss u

🥺